坐等26000點

跌到財經台無人叫春就入得貨

係1xxxx呀

係就好，到時買咩都升
全民狂歡